發覺多手毛腳毛嘅人成日俾人毛手毛腳

慘

閱

上聯嚟？

Hit me